DLLM PxxW 斷夠網未 想轉手機卡share wifi

如題:
PxxW. $2xx/8M一個月
DLLM 6月尾開始出現斷線情況，叫師傅整，整到宜家8月尾都未撚整好，依然係咁斷。想cut左佢。

聽講可以用手機卡取代寬頻上網，請問詳情係點？
有咩無限router介紹，無線上網手機plan介紹？

睇中左3HK真無限上網($293) 但係問左3HK sales. 佢話如果將sim卡用係其他裝置上(手機以外) 會收取額外費用，姐係點？

有冇巴絲打可以分享下

手機share wifi. 如果時間太長 會唔會自己熄左